雷蛇,閱文, 易鑫, 我屌哂你地老母呀

雷蛇,閱文, 易鑫, 我屌哂你地老母呀

三兄弟

三隻都係垃圾

3兄地 齊向下挑戰

仲持有緊！？

Logitech 支持者

易鑫一手放到家

真係垃圾三兄弟

新股三寶

原本都係, 但前日撈左貨

仲興講呢幾隻咩

仲有TOTAL 100k 貨 (市價)

張CHING

唉,好撚慘

雷蛇5.12持有者 sh

比人賺撚哂好唔好？

Josh

撈咗幾多？
日日跌5%以止 呢幾日

7.25入左兩手仲揸緊 我屌佢老母

5000

持有易鑫雷蛇嘅傻鳩在此...等溝貨

仲有希瑪眼科

其實有其他更好選擇

睇好雷蛇d柒頭去晒邊啊

易鑫輸緊42% 唉

😂😂😂😂😂

雷蛇第一日即輸一皮

仲有半壁江山可以輸

易陰輸左兩千幾

你仲有半杯水

果一手當賭錢輸咗算

閱文, 眾安有排跌, 未到招股價
而雷蛇, 易鑫 破左就開車啦 不過係後波

閱文？唔係股王咩？

股王係騰訊，閱文係佢唔要嘅私生子

易餒應該係老千股

易陰8.4 今日忍唔撚住賣撚晒

賤種李小家 放哂班蝗企嚟抽水， 隻撚隻一卜上市就跌一半

騰訊都要擺十年啦 無咁快呀嗎

On9仔怪得邊個呀？

下次開新post可以加埋毛記

多謝你 星期一應該升返嫁喇

易陰會唔會穿埋$4

仆街了

雷蛇

無大戶炒點升

抽完即放賺幾皮

勇煮 6蚊都溝

日日跌無升過既股。忍痛斬纜啦。完全無止蝕位

算啦 個市唔好入乜死乜

三隻我IPO都抽到
得閱文係走左

跌到4蚊既啦

準備溝得

準備溝貨！

抵撚柒死啦屌你老母

雷蛇真係
唔知毛記會唔會都係咁

ipo揸到而家

電蛇ipo 傻鳩

屌你老母仲廢過D垃圾新股

我忍痛走啦

奶茶呢 有無hold ?

閱文越傷心